有冇高手識用emgucv

學完python opencv 想寫介面，但聽講C#介面好寫d，諗住話學下C#emgucv，但第一步就卡住左

試吓轉 x86/x64 configuration

轉左都冇，睇嚟係安裝有問題，佢話搵唔到個模組

Dll Not Found Exception
Check下 Output Dir 有冇DLL

用qt la

用JS 算啦